Com o docker e docker-compose latest version instalado,

Dar um git clone no projeto, navegar até a pasta do projeto (cd Docker-Estacione)

Utilizar o comando docker-compose up

Com os containers de pé, acessar localhost:8090/estacione criar um usuario, logar, clicar em configurações e definir valores hora do estacionamento.